依家啲 share link 用唔到

依家啲 share link 用唔到, 例如

警察人工太高 令到佢地迷失左

你個野壞左

依家得啦, 之前真係唔得架